有冇人好想英格蘭收皮

come你老母home咩，登機返鄉下就有你份

d英撚煩到閪咁

以為自己贏硬克羅地亞

名大於實，得益英超本土球員政策
成隊身價竟然高過比利時

好想見到班死英撚輸波垂頭喪氣喪家犬咁既樣

想睇克羅地亞先滅英國再亡法國
中國終於可以出到英法聯軍口氣

之前有無屌以為自己贏硬哥倫比亞瑞典

有，10幾年前都屌緊以為自己贏硬xxxxx隊，滿意未？

中國或成為最大贏家

Coming home coming home
It’s the most wanted coming home

爽！

XD

又番黎LU 成功收撚皮

咁撚垃圾都入到四強

其實邊度有英撚覺得贏硬？

英國本地個d?

英撚淨係靠死球都入到四強執到啦

有 贏左波周圍搗亂 收皮係好事黎

我好x想佢今朝趕早機返歸

我身邊d fd
得唔得？

like lokyin lee?

得
咁你咪串返佢地囉
老老柒柒你d frd平時應該唔睇波
有睇波點會覺得英格蘭勁過克羅地亞

睇住班打足一個月飛機既英撚fans
點知最後射唔出
心都涼晒